一人一個最後悔嘅事( r水吹，秒回）

如題。
各位巴絲打入黎分享下
想收集唔同人嘅故事

點解要嗌交...

願聞其詳

因為少事嗌交, 最後手都分埋, 我得到既除咗後悔就係無力感

咁啱呀。。同ex因為少事分手，後來發現自己仲好愛佢，但無奈原來佢一早已經放低咗我，有埋新開始⋯⋯個心痛到呢

真係鐘意唔會咁快有新開始，問清楚，唔好估估下，對大家都冇好處

唔算快啦都大半年，只係呢大半年一直有keep住聯絡，我以為佢仲中意自己，點知原來做咗傻仔

keep 住聯絡好辛苦，但又知道唔keep住聯絡都係收皮
你明唔明呀？

自己開口講分手
唔捨得搵翻佢兩次
到畀佢堅決拒絕翻 自己攞嚟賤

冇好好珍惜屋企人

女仔講得都冇彎轉, 香港普遍係男仔心軟

梗明，唔keep就真係玩完
但宜家見佢有新歡我都唔打擾了

有得留係外國返左來香港

冇問清楚佢

相處上冇問題 但生活上好大分歧
佢決絕都好嘅 會突然成個人理性翻
之後好快振作

唔知你係巴定絲但我同你經歷一樣
自己提分手，後來喊唒口想marn番，最後佢話佢唔再愛我

希望唔係遺憾啦
我成日都想自己放低，但我真係放唔低

點解我嗰個咁狠心...

近視……

紅巴
佢話大家因了解而分開都好
唔會分開得咁難睇

唔好咁sad從今日開始珍惜身邊嘅人，唔好再比自己有後悔嘅機會

畀啲時間 逼唔嚟

可能係緣份

點樣後悔近視?
控制到嫁咩

仲有冇機會

我女朋友話，有D野破壞咗就修補唔到，佢都畀唔到我想要既生活我。
但我想講，我想要既生活就係同你簡簡單單咁一齊生活...

請講

唔好再畀自己後悔

唔關時間事，係真係愛，時間好難沖淡

時間可以沖淡一切
多啲做自己有興趣嘅事，塞滿自己嘅schedule 唔好比自己亂諗嘢

會唔會發現其實自己冇咁愛你
事後先咁快有下個

一齊打呢場仗，為無聊既人生添上幾分色彩

矯視幫到你

真係唔好自己估，好多時就係因為咁就冇咗佢

冇啦 我unfollow n remove咗佢
唯一得返嘅係電話號碼

其實咁都好絕情，我覺得只可以拎黎回應絕情
其他都係七傷拳

問候下，唔好怕柒，你冇野可以輸

可能人大咗發現我唔係咁適合
或者嫌我無用幼稚

純粹想聽佢親口講
佢對我唔係認真，係玩玩下就算
之前同我講過嘅嘢都係想氹女食女
從來都無鐘意過我
如果佢親口講到咁，我應該會死到心掛

扮飲醉打比佢

你兩個幾大?

可能連我電話都無save

真咩
我覺得你會更加sad

佢真係咁講你傷心到仆街

18

其實都fact check咗佢食開女
純粹覺得佢親口講，會令我更加狠心

一次不忠 要佢何用

我寧願係咁 不如直接傷我

已經夠sad 唔驚

轉咗新環境咩都變唒